跪求手足教我溝女adore

手足們
上堂有個女仔好正
但我淨係識佢個frd
應該點入手
求攻略

利伸:毒L

拎住紥花 上堂開咪問佢受唔受溝

打開銀行存摺睇過

認真問
個女仔好有氣質

直接問 幾錢Q

ching都唔想禾單身架

邊個ching方法最有用既
請你食clipper lounge又點話

比張圖睇下先啦 無圖典幫你

同佢個fd做project

好似girlsday 個hyeri 7成

驚好odd
會唔會好明顯

唔好咁啦

冇架喇

算啦，果個我女友黎
你去照下鏡先啦

無圖得把口UP
你話佢似初瓏咁既雞樣都得啦

真嫁

唔識呢個字

仙氣女神

禾認真架
唔係ive囝

認真答你 同佢講你係連登朴初瓏 系呢度巧出名牙 佢聽到應該會即刻出晒水溝返你轉頭都仲得

咪抄蓋清

認真

係

金+心=鈊

除褲

冇圖你話你係亞爾蓋達都得架啦

吸啖煙噴去佢面到，佢既心就會比你俘虜，萬試萬靈🚬😎

課室唔俾食煙

真心求教
好耐都試過咁鐘意一條女

完全感受唔到你有幾真心 講半日都無圖

都話似hyeri 67成

講多d backgroud先啦

正正常常走埋去問做個朋友得唔得好難咩？

我覺得好難

就咁行埋去odd喎

黎緊有group project
好唔好去r佢fd一組

利伸:同佢fd比較熟
同佢淨係講過幾句

有時我會同佢個fd坐

應該點入手會自然d
點樣建立connection

咁咪直頭溝佢FD算囉

同佢fd加同佢一組，甘刀要
教？==

佢fd扒黎
吾係甘樣挽禾牙

驚俾人拒絕
巧柒

甘你里埋系屋企打飛機算啦，cow乜囡==

其實唔難，有人想知再講

sor牙
甘我要點做

認真po

講咁耐圖都冇張

豬扒都係肉 好過去自瀆牙瓏B

我都認真我老婆都係咁識返黎

留名

似佢6成

CHING 靠害手足

MORE

想知

首先唔好抄人個名

搞大佢個肚迫婚

你個樣如果係 真。正常樣或以上嘅話 可以直接行過去 自然少少就ok

都未一齊點搞

就係矛自信
你地成日話吾好咁有自信既

有人既方法幫到禾成功溝女既
禾寄1000蚊俾梨

我🚬😎

真係得既話
絕不走數

你咩條件先？

同到女神一齊，做埋我女朋友
絕不取巧
絕不走數

仲要做埋你女朋友 起埋比返20個啦下話

樓主 愛A除你IP ng腮check

矛貢多錢

WHY

問你本身系咩條件牙==

屌你識聽
條女好撚豬呀
要溝都了解下先啦
你同佢熟唔熟先

毒撚
正常身高身型

唔識聽
但見到IP都知係咩
同佢麻麻地熟
同佢FD熟D

但2個都係新識

首先要執執個look先，NMD呢d吾洗多講啦

執完NMD就冇錢俾你啦
樣矛得執呀

問佢有冇男朋友，如果佢話冇，你就問：你知唔知點解我都冇女朋友？
之後就答：因為你冇男朋友囉！

咁你就探下路先
最好咪咁快比佢啲fd知你想溝佢

勁

樓豬加油

台劇咩

梗係唔會俾佢知
點探

拎ig fb 電話必做
再向佢啲fd問下：其實我同邊個唔係太熟，佢份人點架？

點拎IG FB 會無咁ODD

大膽d，幾年前上lecture，我走埋去say個hi，傾咗兩句，跟住佢就話留意咗我好耐，問埋我拎電話

有冇咁易呀
唔多信得過

牙賓好撚屈機

NMD要緊，我免費教u

DIU NEI =,=
wo ho認真架
個一千蚊都係真

執look刀系認真嫁，你想像下有個油頭粉面樣樣衰衰NMD刀冇對既毒撚問你攞電話，你系女你會吾會比佢？

LOOk 會執
但仲有咩要注意
用左好耐先放低舊感覺
今次唔想失機

仔都生埋啦

會唔會係咁
咁我好唔好有自信
驚女神笑我

BE FD左佢個豬扒fd先，再搵機會3個一齊食tea

ok
但食tea就難d
下奏堂黎

俾d自信，話晒你都係波台手足，點都有d魅力

同佢fd混熟先，通常豬扒都覺得冇仔埋身，你肯搵佢已經好開心，之後先再溝

但係樓主有男朋友嫁喎，點暪佢女神

真心，分組未問下齊唔齊人，咁都唔敢就ff下算

問果陣個樣誠懇d，收翻埋d狗公樣。之後一齊做果陣認真d，傾之前準備得好d，不卑不亢，show下你成熟果面。咁做緊project都要比下file/source果d，未話wtsapp sd file唔方便，不如開fb group。再唔係做完project一齊tea，吹水吹到high high地未話：「係wor，話時話，都未add你地fb。」你想玩乜7snapchat ig果d未問埋。

wtsapp你分組果陣就應該有嫁喇，得閒未遼下人吹水，開始講下正經野，再講下d生活碎事，或者分享下d 有趣post，例如佢鍾意貓未分享貓d得意片etc 投其所好。有時吹水吹到夜未講下早抖果d例牌野。切記要慢慢黎，嚇親人就唔好啦

不過一定有機會失敗ge，可唔可以將個勝算maximize就要睇ching造化

多謝哂
波台有愛